蘋果類產品炒賣區 眼紅者勿入(23) SH,冇貨就自然升

炒賣投資涉及風險，各位小心衡量

11月16日11:04

iPhone 12 Pro Max 大機 先達回收價錢 2020-11-16

大墨128 $9500 (+$101)
大銀128 $9450 (+$51)
大金128 $9900 (+$501)
大藍128 $9500 (+$101)

大墨256 $10300 (+$101)
大銀256 $10250 (+$51)
大金256 $10700 (+$501)
大藍256 $10300 (+$101)

大墨512 $11900 (+$1)
大銀512 $11800 (-$99)
大金512 $12100 (+$201)
大藍512 $11800 (-$99)
截至 2020-11-16 11:04

雪球紙價11月16日11:04

iTrade FB價11月16日10:37

SH

因為前兩日啲人恐慌性cut單

琴日下午 石墨丶藍丶銀 128 & 256都係大量可棍

Reload多幾次，有緣就棍到返黎

IFC 有無人收機?? 想知256 IFC咩價

ST狗我撐你，仲有好多水位向下炒

佢地最高底線係-376*

最低底線係-2728^

買兩部機，自用咪最多一部

底價賣俾你地，收佢一部=賺其他人兩部
砸住一部機就可以賺多其他舖既一倍錢

就算班友可自用唔肯賣
用緊嗰部機要trade 出去：
- 幫你地加二手市場貨源
- 又因為轉機係必然，trade 出去個價冇咁實 你又可以平收

當佢又唔trade 又唔賣，咪下個囉，你地有幾多資金可以運用？真係無限收？

ST狗邊有得輸？
散戶收機邊有得輸？

ST咁多間舖組成一個聯盟，一百一百咁減，包你第二日收到手軟又fat fat

*
HSBC RED 回贈4%

^
AE 簽6千送900迎新+500介紹
MONEYHERO 申請CITI 唔洗簽，送1300
尾數用RED 4%~$28至$128

細機呢屌

義海收機用家注意

用家唔好幫佢班炒家散貨，記住點解用家預訂日搶唔到？因為呢班炒狗既存在

原價？寧願慢慢棍都唔撚俾班炒狗賺回贈

-400? 炒家平手走冇損失，下年又黎過
至少-1800 先好收，收未拆機，現場開盒

俾佢地賺/平手走只會助長炒風，下年我地班用家又買唔到

究竟班SH 撚係真Hold 定偷偷地放晒？

老屎忽炒狗慣常技倆：

跌嗰陣就叫其他人cut 單，你班傻仔cut 晒咪得番我有貨，咁咪升囉，fatfat

升嗰陣叫大家一齊SH，個價升到咁上下，自己走去賣 Fatfat，之後個價點？關我撚事你地慢慢人踩人

自私撚邊有道德可言
你以為新手係手足？阻撚住班老屎忽搵食咋，你地唔玩我地炒得仲撚爽，下年睇好喇

11月14日 星期六 下午

SH 撚：一齊hold 到星期一，驚西咩

11月15日 星期日 上午
SH撚：
你地慢慢SH飽佢，走先

利申琴日棍多左6部，依家SH緊10部係手

點解炒狗要死全家？
點解炒狗要冚家鏟？

「炒樓只是個開始，炒風無限延伸，演唱會飛、紀念鈔、iPhone、波鞋、手袋、玩具⋯

...

進階版的有疫苗、咪錶位以及康文署體育館的場紙，小市民只想輕輕鬆鬆打波減壓都要捱炒價，還真是可憐！

...

最令人哭笑不得的還有廚師腸，2018年尾時，美國廚師牌雞肉腸因為母公司破產而面臨停產，因為承載着港人回憶，網上一度將炒價推至400元一包，直至香港代理於三個月後，宣佈以同樣配方再度生產後，炒風才得以終結。

...

不論是樓、是口罩、還是廚師腸，這些都是實體經濟下所產生的投機行為，雖不違法，但若然不守住道德底線，經濟壓榨行為可能會變得愈來愈過火，甚至產生惡性循環，彷彿擁有市場觸覺便有「錢途」或是有利可圖，人人都只希望賺快錢，哪裡還有心力想去拼、敢去闖？至於底線在哪裡，還是要靠自己定義吧！」

炒狗全部都係自私撚，條底線就係唔影響到自己就okay

你班炒狗同支那狗炒樓行為本質上冇分別
最大分別係個銀行戶口有幾多個零

棍唔到，只有Online 等shipping

SH唔驚

呢幾日會不斷升少少

得咁少水位 cut單都好正常

大藍512 升番上12100

12:20

升緊喎

打錯? 邊間有

大金仲係+得個5舊，不枉我開左黎自用

homepod mini有冇得炒

而家拎去賣定收工先去好

訓陣先 繼續SH

有你快買

收工

買黎自用咋

jk 隔離

今日仲有冇機棍

如果下午無人踩人，今日個價應該升唔少

有512

人多就轉返+1

冇，朝早8點幾最後一次...一直到而家都冇

唔係掛

今晚人踩人 班st狗又扮哂野停收

就嚟lunch 應該有人狗衝

肯定會人踩人啦， 啲人驚到瀨屎

sh

得都唔志在嗰少少

10點仲見有大藍512⋯⋯

sh得都唔志在嗰少少

有冇巴打影下先達現場多唔多人

表示SH

Online store 時間又長左
到 22/12

而家都話available pickup
但係俾錢既時候又not available

+$150
去黎都晒時間

昇！

你試吓用app+Apple Pay，我幾次都正常

大貨啊

就係用緊app同applepay

大機定細機先

用app如果無pickup個選項就reload，reload多幾次就出到，佢個野壞壞地

試吓轉time slot

兩部大黑256, 10300 走左， 一樓yy

多唔多人

少人

好嬲都係棍唔到

咁幾分鐘ja

炸爆timcook email 叫佢整返好個網先啦

我見到有512 pro max 藍喎

比唔到

跪求IFC價

個tg bot 都掃唔到貨嘅

有冇人有Telegram 門市取貨通知條link？

ifc班收機佬其實係咩位 , 唔多覺有人收機

ST live, 冇乜人放機，

12:30

LUNCH 去放機會唔會好多人

全正數

百老匯 大金128 收9950

Strong hold
之前個telegram group 重有冇運作

通常天橋或者係3樓apple 攞機位

都話要棍咯⋯

睇埋聽日先啦，AOS又未到又未必大貨

求其禁都有

係咪重有運作架

自用福音

應該放工先多人放

的確係，但好睇你有冇緣比錢，比唔到錢都係棍唔到

尋日下午去st
個個驚到蝕住錢排長龍放機

今日無貨
升到大藍128，256，$500一部都唔會排長龍放機

因為大部份人尋日都驚到放曬

大奇蹟日 11月16日12:30

iPhone 12 Pro Max 大機 先達回收價錢 2020-11-16

大墨128 $9550 (+$151)
大銀128 $9500 (+$101)
大金128 $9900 (+$501)
大藍128 $9550 (+$151)

大墨256 $10350 (+$151)
大銀256 $10300 (+$101)
大金256 $10700 (+$501)
大藍256 $10350 (+$151)

大墨512 $11900 (+$1)
大銀512 $11900 (+$1)
大金512 $12150 (+$251)
大藍512 $11900 (+$1)
截至 2020-11-16 12:30

雪球紙價11月16日12:30

講咗9萬幾次18號果批AOS已經出曬，下一期21號

自用梗係同連登仔收, -899

今日放
都係輸俾$400仔

巴打收？

好心d白痴仔咪再貼垃圾apple store 即日pick up

你重唔去買哂佢+150 now...

根本買唔撚到

+101 好似俾帛金咁

放左，得1部

買到喎青

屌早知出去

今日聽日大後日都唔會有貨
由佢慢慢升

唔信既今日就走啦

比到錢咩？show me

自用買台機咪得

灰ed

試過揀完時間無啦啦變左送貨

尋日連128都要負100 , 陰公

18號aos喎

邊有+150,冇其他色得512 大藍,+1渣

大機定細機

我18-21 而家pfs左都21先送到手？

係咁升但係個銀碼profit一餐牛角都食唔到
到底大家係為乜？
好似每年指定動作咁係咪都要搶下先

咁驚輸就買ibond 算啦

成日以為係盤意粉

屌 升咩撚啊 俾1$我賺咁好 繼續跌啦 臭閪st9

好多時都係咁

#97

咁你係咪想收99 蚊

多得班red卡仔,負數放都覺得自己有賺,向下炒

蝕放排隊撚係邊？

人踩人
肉醬意粉

邊度放？thx

今朝又一城連拎機既人都無

早幾日震走曬班傻散啦
而家仲有貨嘅信念都好強

Home pod mini 買黑色定白色好

講左無數次
18號已派左貨啦

放工咪又係人踩人

弊在仲未上返頭一日個價位呢

p.s.手持6部128/256

唔知蝕錢放嘅人依家有咩感覺

thanks

正確做法：
用有(回贈/里數)信用卡入手，再SH，咁先fatfat

不嬲都係

啱啱放完又升幾十

記得影張相黎睇下

但同一AC多過一張單都已經唔會cut

負都放真心低能

仲揸緊12部128

餓撚死班先達狗！！

睇佢地之後仲敢唔敢炒野
成班傻鳩計回贈向下炒

強勁反彈

你班友靜靜地sh，升少少又靜靜地放埋

個網第一手已經寫2pro + 2 max , 不過好多人買2部以上都冇cut 到

兩部兩部一張單，一個AC訂單數可無限(以前會cut單的)

升個少少想我放？

起碼要贏便宜仔，心理關口黎

SH住4部，琴日棍多左6部今日拎，早兩日ST9擺明撚鳩班散戶，SH唔驚

就算算第二批aos到都唔覺得好大貨
根本好多人 cut咗單

計埋時間成本，起馬六百先走

見今日個貨期就知咩野事

+400 先達一定人踩人, 再上就難啲啦

400 哥算唔算傻散

忍手

時間成本又無乜既
反而星期五晚去個班又要排隊 又要哀求先達佬收 尊嚴都冇埋

成日覺得白色唔襟污糟

好掙扎

800 袋穩 安心瞓到自然醒
大贏家

有無ST live大金256台機收唔收？

積分黨好顛 +$1都唔放過

收開封台機promax -$600

收1萬齊頭

都話積分里數炒價三樣食盡先fat fat咯

嚇到cut 撚晒

琴日-100都照買照放

仲有新卡的迎新回贈

Cut左單啲貨其實係咪會落曬鋪

諗住賤價收機？各位繼續SH，等佢地嘔返晒之前賺多左果份出嚟

應該係琴晚個堆

分析合理！

食左三轉多個ibond

返成日工得1000 㩒一㩒就800 自己諗

笑撚左

講真，邊有咁多貨，係有都供左比大陸先，個官方價都高d啦！

有人cut單＞件貨落鋪＞又有得棍＞SH＞fat fat

未來單cut左，點樣落鋪

部機仲未砌

琴日消化完啦

稅...

其實當年邊個整floorplan咁sweet

正數咪得 你賺哂咩 俾啲人賺下啦 不過-899 就。。。

你啱！apple心諗賣比你都係用嚟送中，點解唔自動送中賺多啲

棍果啲巴打係咪全日望住好似果陣搶日本口罩咁

+400 沖呀

今日可能去到+400

有tg 架

等我仲logout Apple ID 轉新account 棍
無左張八達通，要用住實體卡先

邊夠bot快
見親有貨都秒清

不要再說了

洗鬼咩 擺係到買唔到 佢個system 會block 鳩炒家
有time slot 都俾唔到錢

啱啱放完

一入先達 就爭住問我係咪放機

望吓張價紙 就即刻主動話可以出高價啲

咁樣放機先正路 幾草嘢事少 尊嚴事大

靠tg彈個信息出嚟 入到去都冇左啦
見到上面有人話棍到6部 都幾勁
我好奇問下姐 因為果陣買日馬口罩都係咁

放完宜家收10000了

班先達佬好俄？

唔敢再搏

冇用 俾你搵到mon貨link/app, 你一日仲係手動都唔會夠bot搶
bot搶淨或超巨貨或apple改嘢手動先有肉食

證明佢地好那肚餓！講真開返高d有錢齊齊揾！咁大茶飯，你地先達9食得曬咩？

識玩

今日有機就係大爺

走鬼呀
256大金得番10800

終於餓啦

食完個lunch又多一舊水

哥仔 放唔放機

請問JK係幾樓？

Google搵都搵到個

Tg 係話俾你知有貨賣
但買唔到

正呀喂

大定細

我岩先都係 間間舖都拉客

Tg係呢一秒有貨，下一秒冇貨

餓到價都升

攬住炒

日馬果陣就用bot搶啦

頂 咁你地仲9衝做咩，到我地吊起黎賣啦！

細機冇價？

角度 不過你靚價抵你賺

日馬我都算早期 果陣成個禮拜都買到3000個
依家都用到7788

SH撚呢？我就係 放工去放先dllm

佢地收左單，出唔到貨，咪加價收機！

早一個鐘前放，俾完錢我同我講多謝

啱啱放完，今日先達好少人放機

大金破600關口喇

都話多st9架啦！

咁低都放

收工去行下街先

st9: 大貨大貨, 今日收夠200隻俾你

(中午2點...)

st9: 仆街, 冇人放, 收到而家先得20隻...

原本諗住今日放左佢唔洗煩。再sh 多日先

過左第一關lunch都無人踩人
捱埋放工時段就gogogo

strong 咩hold 成班轉頭衝撚曬st放機
走鬼逃生門

藍色512 都有得正數？

大藍128 又升50 +201

都話18號果啲提前派鳩曬咯⋯

link有地圖

咁再下一批係幾時？ 睇下hold 到幾時

幫你地講下

唔係sh冇1000都唔放咩

唔係便宜仔+400，而家升得仲高囉

無人放嘅今日都破到

有冇人諗住一齊儲起批貨餓到個價升 一棍放出去

SOR9岩岩去到JK條友屌緊人老母
上左創誠放

入面影出黎

好心你柒潛啦屌你老母

21號

Thx咁就再睇下先

創誠多唔多人？

呢個post從來唔係互助
只係炒家 st9 冇貨撚 喺度互屌放流料

屌呀

角度+做媒！

睇埋收工會唔會又人踩人 收工都捱得過就gogogo

今晚睇下藍512會咩價

目標256大藍 +201就放了，費事煩

估計震過貓皇果啲已走得8899，琴日仲加碼棍落去今日取貨嘅都係睇好後市，SH多

128金/藍 目標價 $10500/$10000
256金/藍 目標價 $11500/$11000

等ST餓多陣就fat fat

白頭竟然會上lihkg？

無錯, 尋日仲買既, 黠會咁易震走

話說便宜仔係咩機的
大金256？

幾個
我放大金藍256

係

今日收唔到機？

今晚去放機會唔會人踩人

金10800，藍10450

未必 人踩人lunch time唔會咁

啱啱大黑256放咗10400

唔駛急住放！支那仲炒緊，大把升ge 空間

其他咩價 巴打

今日仲有機放果啲已經係SH，唔會多得去邊

升喇升喇

6 部， st9 你升多啲我咪放囉

去jk睇 佢哋比其他高50左右

睇吓先達9會唔會開個靚價引下人先再有下文

TG今朝8:20開始從未響過，鬼踩你咩

SH 最後勝利

我起身睇 以為佢壞左

唔係話大藍512長開架咩 都仲升返到正價

cut 撚晒la

即時回應你，佢冇壞到

512+$101/201了

班淡友紅色柒頭唔見哂
又話負幾舊收機？仲唔係st9

SH升!

要減幾百一千收全新未開封機唔肯開盒果班柒頭去左邊??

+$1
Red卡又贏

開盒大金256 收幾錢？

個價一升番
果兩隻24小時唱淡友立即收皮

根本唱淡個d就係先達9

難啲 你有本事就去收機

通常兩種情況
1: 真係唔再出聲
2: 唔要面, 柒住來大大聲屌你我係咁柒架啦點呀

你唔會夠佢地講

點止兩隻

班大貨撚恐懼撚呢？

512 真係任買? 定係FAKE... 有冇勇者試下

仲未block佢地咩？

無PICK UP , AOS CUT哂 , BOT 唔敢搶
放機既人緊係少啦 , 回升好正路喎

有無得Walk in 即日拎先

一早block 撚左

講明有啲馬後炮先

之前同大家做過基本同技術分析

基本分析係假設短期已冇大貨，而需求冇突然大減

如果信就可以繼續睇埋技術分析

之前嘅技術分析係，先做個大插，引起第一次恐慌拋售，之後升少少再插返，引埋弱手放埋大部份嘅貨，做個靚雙底。由於冇大貨返就會慢升返，但會係一個收窄三角型型態，最後就大插至gg

睇返實際，星期五開始pickup，當日有個$400止賺位做咗出嚟，然後st 合力做個恐慌插破ipo，收咗唔少貨

星期六少貨就升少少俾你，星期日趁apple 放返之前cut 單嘅貨，再次震撼弱小炒家嘅心靈，再度插破ipo，收多一批貨，並做個雙底回升。當晚已上返ipo 價。

到呢part 為止基本中哂，證明人類經濟行動係不斷重覆，人類總是...

星期一終於去返少貨形態，有清話下水aos 喺23號先到，預期後市慢升，但能否沖破+$400 (pro max 256 非金嚟計）阻力位？應該難，到時大家應該會止賺離場，驚再跌返就on9

除非有特別利好消息，例如apple 停貨，突然有大買家等等，否則+$400 會止步，大家睇路。最後當然係gg。

多謝收看。

試撚左了

你的訂單僅可使用送貨服務。
部分產品無法在 Apple Store 取貨。

咁晒撚氣，無得拎邊撚個會買

先達狗Keep住update啦 我直到+1000先考慮放

籃色有512大有得今日拎

唔關卡事 一買唔到就咩卡都買唔到

快啲加一千 我有兩部金256

正解, 試左2個ID 3張卡 都係唔得
有得睇冇得食

關卡事

快d加一千，我有張long call

首日+400$ 男仲係領先緊連登仔

唔關，我試咗6張卡

浪費人生係依啲地方 真係搞笑

14:05

睇個價力追緊有機反Cup

一早block咗睇唔到了

搞左成朝研究棍波, 都係得個吉
都係番去玩股票算

全世界去st放機

我六十幾張試哂

400蚊嗰個係一部定兩部

我覺得係無貨
我一時買到一時買唔到 試過用web 版唔login 都唔得

我都好奇
路人咪最多咪入黎笑一兩次
咁得閒全日係呢個po逐條覆串人

搵人改改「再大嘅貨」

話我老屎忽又好 乜都好 睇番舊登d PM 真係好多回憶

-幾佰都賣個d 可唔可以縮番入老母個閪度
SH輕貨 係時候走了

一陣放工又變-1

舊登眼紅區

yeah 咗價先lock 價囉

呢個價似係零售價

唔會啦，128點會咁平

兄弟！強持！
無貨供比d 支那人佢地就要升
唔係唔強持呀？

咁金512咪

我自己買完部pro自用加炒埋max
話真用家嗰又係柒既，多數又係st班mk仔

入舖買有冇？

唔知今日128金上唔上到10000

呢次啲港豬頭三日中晒計
希望下年支那仲未死ge 話
大家圍結玩尻先達狗

日日話大貨巨貨，咪又係上返水，第一日蝕放果班傻豬，唔好喊喇

放負果幾條友唔係24小時mon post架咩?
唔見哂既?

Mon 緊士多呀

縮左返佢老母個閪到

收pro Max 開封

Cwb門口檔 大藍256 +150走左

棍完幾百部派梗身份證畀蛇仔拎

笑死 我可唔可買十張lc

大藍 256 $10350 Ying YING 頭先行過問價

唔會團結到 我都玩過幾年 年年都有啲咁既人

問下條on9仔溫家寶藏受唔受你

溫家寶藏戇鳩仔係度嗎？有人都想Long Call呀

細機有冇報價

屌你唔好再提呀，日馬買口罩真係撳撚到人都癲呀

啱啱去APM pick up琴日棍果啲，要排隊⋯⋯

過左400啦喎...

金 pickup 重出江湖

apple又開始放貨啦

SHSHSH

屌⋯⋯原來班人係Pick up HomePod mini

出得幾秒又無哂

撳到Hang app，重開又冇曬貨

仲諗住棍到

3秒, 快過碌響鈴

有冇人試過好似pro咁 可以提早一日拎機

SH啦！

囚徒博奕

可以 有code就得

便宜仔應記一功 st9今次真係睇住佢個價黎食

有code就得

可唔可以share tg group link??

有512大金

其實點撳到? 揀完store 撳done 轉兩個圈就停左

重點唔係available,而係AOS日期由12月9-22！！！

證明根本唔夠貨，點解有pickup 只係因為apple要比少少quota比pickup 個邊！

點解先達9加價，證明市場供應不足！

夠竟有無人買到呢

係喎

其實拎皮幾野，賺1個%都無....有咩好炒

11月16日14:56

iPhone 12 Pro Max 大機 先達回收價錢 2020-11-16

大墨128 $9600 (+$201)
大銀128 $9600 (+$201)
大金128 $10100 (+$701)
大藍128 $9700 (+$301)

大墨256 $10450 (+$251)
大銀256 $10450 (+$251)
大金256 $10900 (+$701)
大藍256 $10450 (+$251)

大墨512 $11950 (+$51)
大銀512 $12000 (+$101)
大金512 $12200 (+$301)
大藍512 $11900 (+$1)
截至 2020-11-16 14:56

日韓紙價11月16日14:56

先達9唔想加價或者扮唔加價，但實際上唔加價就收唔到機！所以宜家佢地根本沒得唔加價收機！

根本俾唔到錢

升升升！

又升咗50

升

係堅有貨喎

又得喎

冇錯
出貨係越嚟越後
無論23號真定假都好
而家市場需求繼續未停過
而仲sh緊既都係老手
先達9會唔會寧願賺少dd
出手推高個價收定多d機呢

128 blue 9700

係咁升了 賺少左50

麻煩有留意呢度嘅朋友注意，短期內勿做便宜仔！你一出個市場就會比你搞壞！想揾錢嘅比多少少耐性！

St9想偷雞，擺明係冇貨

餓死你地，頭一日果400$就係平均線

升再+301$

恭喜你win 咗便宜仔

邊度有，有你咪買咯！唔洗係度講。大家有目共睹AOS個期已經變遲左12月9-22！

人潮湧湧 放工又排隊打交

俾錢嗰粒制呢？

呢2日，隨左琴日中午班傻仔，根本少左好多人放機！

Red card at least 4%

俾倒錢先算

講多無謂，睇事實！個價係升緊！

嘩屌你老味真係話口未完，金色連128到破萬

拎住機既都係老手
加得果少少
等睇一陣又拎張舊相出黎
再唔係你地自己約埋隔離鋪影張新既有誠意d

Sing!

最少要多過便宜仔！

ipx/ip11 pro max/ip 12 pro
全部都係6/日/一低價

上年11pro 開1.5hr任買

三日已經+$400
七日+$1000

之前鳩放抵死

利申，賺左成身apple野
剛剛開左homepod mini/ip12自用

今日個post少咗好多無聊人

全部正數 ST9急了

之前唔係排隊收？仲係咁要貨？

急到瀨 死啦屌冇人放機

未到21之前都仲有得升

之前賺唔少啦啲st9

先達佬餓了

正路金色上到+1000差唔多

又旺番

仲要忍幾耐

勝利在望，上呀

有大黑512 平手放都執一千

而家剩低響度既你急佢唔急
你急咪加價自然有機

你地叫蝕放果班情何以堪

邊間？

笑撚死 第一次見第一日蝕就放

Sh 唔好忍唔住

無人逼佢地做on9仔

哇 仲要地面小巴站 咁方便

有冇人係show唔到揀今日拎個版面

棍唔到wo

因為信用卡積分？

Day0棍咗8部128金未撚驚過

第一次玩 見佢升番開心左
只係買左1部

無法在Apple store 取都見唔到

形勢逆轉嗰下嘅興奮真係難以形容

最興奮係睇住班眼紅友收皮

red卡4%

跟風炒機定力又唔夠
搞到車錢都蝕埋, 當買個教訓啦

不過呢班人千萬唔好跟人炒股, 一陣炒到自己入廠

第一日蝕放既有咩感想

512買啦屌你 等乜

尋人，呀唔係，係尋戇鳩仔

佢地過一排又出黎架喇

睇住班ST9餓真係好撚開心

red卡迎新係唔係3個月內
想之後買pro 拎迎新

加入購物袋再轉去shop 拎

cyber 256藍10800

你覺得佢有輸過？

叫strong hold 叫到聲都沙埋了
等多幾日收成

到佢再出來嗰時我已經賺左部新機自用來覆佢了

st狗話放工會人踩人，群組怕怕
錢事少，命仔事大呀
棍多4部拎完返屋企，SH！

網頁版
個app壞撚咗

班傻散on9唔係扮

真心唔撚明星期五下晝夜晚班師奶學生做乜鳩

做咗勇士 買咗512藍

升了升了

無既 賺少左姐咁非傻散又有輸過？

唱淡個班人去哂邊呀 ?

512 其他色好似都有貨
金就冇

反cup便宜哥$400成績

$400哥唔做訪問應該唔會咁

金穩賺
最少貨

係唔撚係呀

Post 完上黎就俾唔到錢

大機

仲棍波，加單aos啦

傻的嗎

金升得咁快
仆街又唔想放住 餓下班st9先

Red卡平手走都大賺

大奇蹟日

取消咗 都係撳其他色

唔敢買512

SH萬歲

證明香港幾多傻鳩

新手黎

都話左過頭3日pick up一定升
我估過多一兩日st就會出番正常價收
hold埋就放得

你係咪睇錯呀？ cyber 個藍色係最左，我10分鐘前睇先10450

點為之正常價

JK
128
9600白 9600黑 9700藍 10100金
256
10400 10450黑 10450藍 10900金

屌 睇以為係藍 fake哂

大機128黑
Strong hold

係 慣左藍最右 佢寫藍最左

賺積分都1000蚊

一個Apple ID 係咪累積唔可以買多過兩部

邊張卡

唔使忍，因為根本就唔會蝕

買左6部，之後就買唔到

我估佢係指2部機

股市好多呢d水魚

有啲後悔 撳唔返其他512了

red卡 兩部機買

金色就話者
其他都仲未返星期五朝早位

目測最少冇左$1400

贏同輸唔係淨係睇一時，上一兩年先成個死場咁

起碼升到pro/pro max睇齊先正常

藍+緊1蚊姐好似

勁 hold 住部金

擺咗喺屋企 唔急啦

金256 11000 cyber

約左今日17:30攞機大黑128
而家重處理中 信用卡重未扣數

金磚必勝

用透明筆遮，睇到呀

Cut 9成

仲講出黎

佢不如即刻好過要我等呀

唔係hold數先咩 唔熟

收pro max 原封
九龍灣交收

真？

真，剛放完

無貨就係無貨
st狗點唱都無用

藍咩價 巴打

今日先過咗一半，睇嚟完之前有望過千

阿來對面有間望街鋪收$10500

仲係便宜價

SH多幾日有冇機上到千，得兩部128藍

投資涉及風險

有

應該唔難，我而家得返藍全Hold

唔該晒

傻仔 金怕咩

Apple 派QR code 有早冇遲

收pro max 開封台機

因為SH 到今日都幾堅定

256藍穩步上揚

唱淡狗去晒邊

先達9 ff人踩人咁排隊放機
點知行既人影都冇多個

ST9要收機

去左買紅色墨水

仲有得升

大貨狗都唔見左
諗住佢今日出黎發表下

收pro max 開封台機

10分鐘交收

升硬啦 每半個鐘升100

hello咁多位st9 我有10部512黑 8部256金 15部512金
你啲肯將512黑升到去+1000我就黎啦 前提金色都要keep到1000

收工去st做吓大爺先

club like -$500

ching 放左就唔好再睇

512 大藍暫時+1？

512聽日好似仲有得拎 搏唔搏得過

512金好似絕咗種咁

岩岩棍左部黑 512聽日拎😂

響哂chriswong度

HomePod mini 黑有冇價？ 斷左貨law woo

有冇st live想睇下仲有冇人排隊放機

賺積分呀

有冇得炒

傻仔先今日放，聽日仲有得升

大貨, 星期一有walkin ,今日唔放聽日全部-399
所以係到淨係睇下人影報價表就錯, 任何消息都信唔過

見到人5個10個咁運去先達，我心諗真係搬運工人

512藍其實唔駛諗咁多好似孤兒仔咁
黑都有$12000 藍零零舍舍低d

$20 white
$30 black

今日真係痴撚線

+$20?

大藍512本身尖沙咀有現貨，宜家又無左

256 大藍咩價位而家

好餓

係 不過apple store依家個app好濕9 撳極都撳唔到

$780 black/white(whatsapp)
walk in$770

利申今期walk in 一人6隻

升就幾個鐘先加$50, 跌就一嘢-$399,
積分你都要嘔出嚟, 免費做運輸工人

大藍大金128 256我都有
一陣試下棍多兩部512過兩日啱價去放既時候順便放埋

先達幾點閂門？

陣間17:15個pick up而家佢重處理中

弱智以為邊部+1000
原來係FF

gold 差$200夠$1000

#382果位搵你買10張Long Call呀，你fat fat 啦

homepod mini 都有水位走 cls?

頭先問咗幾間
暫時10400-10450 左右

無錯👍🏻

但咁樣就只得一款機可以F5

得幾十蚊，又大舊，咁都做搬運工？

首日棍波128金sh緊

1升番

班恐懼撚就收哂皮

連叉電板都有$1
你太out

的確見到有，我啱啱走出先達

21/11 aos 256金送到

一隻$60
why not
利申，已經自用

屌你+20咁爆

大定細？

20蚊粒橙

睇TG 下下幾秒比人掃曬

賺$101

清card一流

Same

512藍都就快俾人棍晒

藍黑128 升穿9700未

梗係升，人仔又升值啦

真心睇緊既cd rom hold下先啦

你地諗下琴日先達仲要撚狗負數 你地都仆住賣

過左唔夠廿四小時就要餓狗加錢收機

佢地當你地狗咁撚咋 依家仲仆去賣 甘唔甘心 好唔好意思呀

升返你叫人地點駁 , 唔好咁過份喎

其實啲人放得7788架啦
係有班sh住 餓下佢地

我老了....原來而家60都賺.

岩岩去排隊拎機都幾多人拎 希望大家唔好再做狗比人撚

全部機加1000再叫我

20隻就1200 食埋回增都可以食餐好啲了
不過真係辛苦錢

邊到拎機 有冇相睇下

72*60=$4000

轉貼 萬通紙價 11月16日15:30 參考

有冇人放過呢間？感覺上無 JK/雪球 咁熱門。

係喎
真係好多人排隊拎機

你試吓托廿隻上身

今日拎機個班 應該唔夠頭兩日多貨
有需求無人放佢就要升

呢間啲價最靚 第一日部128放咗10000

你知唔知option有time value 同intrinsic value 架
你真係long call蝕撚到你仆街啦
不過睇你個樣都係戇鳩鳩咁
幫st狗排隊啦去

條友真係

銅鑼灣

走左無影相 應該係琴日有禁既手足

人哋1x人員工
st大shop

收pro max 原封
九龍灣 觀塘交收

唔係點叫搬運工

ipad 8 128
4x隻*$400
有錢唔賺？

陳同佳：「sh到每部+10000先算」

隻野重唔重?
我賺唔到呢D錢

個肥佬幾好人

跟紙價，幾好

以前炒一部都賺二三千 衣家幾十部先賺千二
幫st狗做搬運工

唉 當日時光

我記得有段時間差唔多買一部賺一部

玩到水尾仲有幾百一千

依家真係

一出，第一日已經$1
第二日$300

red4%
極fat

幾樓？

5s $3000
6 $8000-10000
6s$1000

原來係大shop

邊會好似依家咁care升左個$50、100
真係同佢講齊頭唔好煩啦大家開心

SB今年成日停

收pro & max

堅？ 我會托廿隻

好多

一出個時，炒左七-10日

今日唔夠貨交響果度借住貨
黎緊幾日收到貨補倉比返人
快d話比apple聽有人出後會貨唔開苞

擔泥

其實Apple點check後門貨真心

又跌番？

有無live?

12 pro最多去到2400

開咗盒係咪要減$700？

128 live?

仆街原來今日逃生門 放工人踩人

Yy門口成幢啡盒
排隊又多阿媽帶個仔放學黎放機

9550 金9900

仲諗住金256有11000

金卡左10800
岩岩睇得返10650

有晒 serial no 實知邊lot 貨無activate

serial , activation region

咩叫啡盒

Aos

派幾個人喺門市度昅實一見到有人唔開封走咗即刻話俾Apple知下次唔比貨佢

笑左

慘，得$151/部

Any live?收工去唔去放好 拎左出黎番工

有冇大藍256 live價？

hold唔住了
閪冧 一個鐘減50$

有冇大藍128 live價？

大金256？

真，買S E嗰陣問點解要開合即刻有個撚樣行埋我隔離，然後serve我嗰個職員叫我唔好理佢

一次過覆 人已走 1645價

[url][url]先達狗真係要死全家
大家 SH！！[/url][/url]

aos 送貨個盒

臨收工又閪價
想賤價吸貨

啡盒貨我夠有洛，就係唔撚放

我發覺連送貨嗰個啡盒都有兩款

每日高位都係12:00-14:30

淡友準備全面進場

SH算 日日中午最好價

拎定飯盒等開工

呢兩年冇買機，唔太知

今年去Apple Shop 拎

睇住個價由3:30 9700 10400
到4點30 9600 10350
到5點9550 10300
今日好多人止賺（逃生）
西裝友背囊拎出5-6部

+$400 ($10600) 係好強阻力位，好難升穿

YY即時紙價17:17

又可以SH一日

金仔全部過萬

好屈放工人潮

IC

勁多人放機
又現人龍

今日256金11000已經盡左

走鬼呀!!!!!

想睇圖

好似係得佢成日10xxx咁
任佢up
係咪見你樣衰就少幾百

2樓9600

SH算了

未去嗰啲唔洗去㗎啦
人多一定係閪價

今日大黑128 17:30佢出到貨品俾我今日拎

SH左幾日
啲水位除咗金色之外黎黎去去都係幾舊水

全部唔撚識玩

今日咁少貨，SH 多陣都未驚過，

升返少少又引曬啲人出嚟放機傻閪

全日淨係放工先多人放其餘時間小貓三兩隻

唔係喺香港啟動

咁都叫少？

收開封256 大金 九龍灣交收

咩價

10000

支那人個價係咁升
港豬係咁蝕放
係咩玩法，比人撚狗咁撚
仲要蝕放

聽日lunch落去賣算了

收工9成閪價

真定假？ 今日aos咁少貨都多人？

其實係好正常嘅經濟行為

上次高位$400 越近，越多人會爭先放貨保護利潤

所以嗰個位先叫阻力位

同股市一樣啫

咁你可以賣比佢地 如果你得嘅話

無呃你
你去睇下

過主啦你 我擺撚到23號先放比門口支那人
提醒啲巴打唔好咁on9比人呃貨

成日報數hold幾hold幾, 俾人睇住嚟食

大家唔駛驚

18號aos都收哂貨

下轉要21號先出貨

23號又話咩柒大日子

SH

啱啱放藍128 9600 256 10400

放工時間即刻低d

正常人，之前都cut曬
得老手/503被sh(cut唔切)先有貨收

收開封128 256 512 pro max
旺角附近10分鐘交收

你以為大陸人唔識壓返低個價咩

仲keep到104

邊間

我理尻得你班先達垃圾同支那狗有咩deal 呀
我依家叫d 巴打一幫SH, 你吹呀？

有冇人棍到12pro藍

一開始壓價，st9就會上水

503

慣用技倆啦，幾條紅色柒頭一齊mon post 吹淡

+503

如果係股市咁睇

apple 日日原價配新股出街

真心自用 可以aos

有無256 金 即時???

班傻散睇唔出架

我可以出翻嚟未

大藍512 11800 三樓
仲有無邊間高過佢？

轉貼 萬通紙價 11月16日17:00 參考

自己睇出貨日一再推遲就知市場需求響邊
信自己好過信人

比鍵戰追擊唔洗太上心

頭先真係一隻都冇

以前有巴打話 23號單向通關，支那人落自己收，走免檢貨van 上返去

信佢啦，呢條友狂吹風23號有大陸佬收，但一d證據都無。根本想你地SH到23蟹晒之後低價吸納。

256藍似係106左右就盡

106都係得一日，之後都無啦

師兄心水清

淡呀淡呀
再唔放蝕死你呀

減一千收唔開盒!
你班炒狗
XXXXXXXX
好多人拎機呀，好大貨呀
原價放我自己去APPLE買唔好??

[hide]ST 17:50live[/hide]

有無live圖

又出現啦d 紅色先達柒頭

11月16日17:00

iPhone 12 Pro 細機 先達回收價錢 2020-11-16

細墨128 $8950 (+$451)
細銀128 $8950 (+$451)
細金128 $8950 (+$451)
細藍128 $8950 (+$451)

細墨256 $9550 (+$251)
細銀256 $9550 (+$251)
細金256 $9550 (+$251)
細藍256 $9550 (+$251)

細墨512 $10900 (-$99)
細銀512 $10900 (-$99)
細金512 $11100 (+$101)
細藍512 $10900 (-$99)
截至 2020-11-16 17:00

iPhone 12 Pro Max 大機 先達回收價錢 2020-11-16

大墨128 $9550 (+$151)
大銀128 $9500 (+$101)
大金128 $10000 (+$601)
大藍128 $9550 (+$151)

大墨256 $10350 (+$151)
大銀256 $10300 (+$101)
大金256 $10850 (+$651)
大藍256 $10350 (+$151)

大墨512 $11800 (-$99)
大銀512 $11800 (-$99)
大金512 $12100 (+$201)
大藍512 $11850 (-$49)
截至 2020-11-16 17:00

萬通紙價11月16日17:00

金色執多double 可惜我撳唔到

駛撚驚你咩，我就hold 撚到23 號，你吹波呀？
我日撚日post 你吹尻脹？

紅色先達柒頭又出現啦

屌你啦先達狗
你post既微訊，我就親身問左人地唔派人落來接貨，有埋圖有真相。你個所謂23號大陸佬呢？圖定老母呀好呀？

on9仔，wechat 係問水那價呀柒頭，我一直都無話個班人係，咪撚屈啦先達垃圾

又升返

驚比人你食幾多呀紅色先達柒頭？
我係都hold 撚住呀，仲叫人日日hold，你吹呀？

你個所謂23號大陸佬都係「之前有巴打話」

吹尻脹呀？唔信巴打唔通信你d 紅色先達垃圾？
睇下d 人信邊個 收唔夠數呀柒頭?

唔撚係大陸佬呀紅色先達垃圾，係支那人呀柒頭

一朝無貨就升到+800⋯⋯驚咩？

好覺眼

Hold，一撚定hold
23號無支那人收機，聽你講真係食得屎
因為你都係「聽之前有巴打話」，
咪靠害人啦，連登好多學生哥跳樓都唔掂

仲要group 一齊紅色好易認
真係當人on9

冇驚 唔駛咁敏感 我都sh緊

係呀係呀，你好撚好心呀柒頭
咁撚好心你唔撚去保良局拎養兒童？
紅色先達垃圾

聽講聽講，講之前巴打講，
之前巴打夠話日日大貨啦屌

我話我自己steve job 都得啦柒頭
先達狗以為影張咁ge 相當人唔知你係先達垃圾？

Live?

啱呀！所以咪要SH 囉！
有大貨做咩要蝕放呀？
咪SH 囉，吹呀？

上呀

SH係要SH，但你道聽塗說就叫人hold到23號，言之鑿鑿話有人接貨，拿出證據來啦

好彩hold住d 128，仲有得上

邊撚個先係先達狗好明顯

舊圖? 128 全場 95 / 955

我中撚意hold 到 23 號呀你吹呀？
要你老母條傻仔批准？
收唔夠貨又想呃呀？
再推高d 個價先啦柒頭
大把人hold 呀呢到，唔撚見到晏晝升咩先達垃圾？

大把有得上呀！！

無撚所謂架，咪等人去評論囉
我係中意叫人hold 呀，收唔夠貨咪升價囉垃圾先達廢柴

想問下先達收機洗唔洗睇apple shop拎機果張收據？

得啦得啦，實信你啦
之前有巴打話丫麻，收到晒啦

舊圖啦，crop角同字跡都係舊圖。

聽日冇貨填會點

收到晒就縮撚埋你老母個閪到啦先達垃圾
係人都知你紅色先達垃圾啦on9仔

今日最高位+300 ? 唔計金色

升！！

大金同藍256 有無live

350

+1

雪球停收

JK 大藍256 10360

有無大金

水貨係咪唔收

人影都唔多隻

SH啊

奕博好多人，睇唔到幾錢

係咪即係班C9放完之後就無散戶

支那狗扮完香港人未 隔離post睇你打字露哂底啦

自己係到放哂風話23號各大門口有支那佬黎收

人地問你點知 又無圖話有人黎

想打擊先達狗令佢地收唔到貨 拎張圖出黎證明有支那佬落黎收 要大家SH囉

淨係作故鳩up有人黎收

藍10360

得返你咁好氣同佢哋嘈
我都係靜靜地贏算

得金係

上面aos 18號機聽日出貨，準備又人踩人

大金256
10850 JK
其他無標價

以往台機都係-3,400左右。今年直頭唔收？

你唔屌柒佢地，佢地一陣又成班一齊返黎玩尻d 巴打

全部停收

臨走時都多番少少人

可能收工出到黎

其實面對五毛都係同一個處境，班仆街係受薪(勞改?)搞亂檔，24hrs online ，邊嘈得咁多

你以為香港人唔識講價咩

香港人學講價嗰陣啦啲大陸人仲係粒懵卵咋，執輸行頭慘過敗家聽過未？

齊心啲啦
見有兩舊水又放
屌！新手無柒用

屌你咪爆出嚟

其實而家點先買到pickup?

雖然無帶機出黎

但有2舊我都放

可惜無

無錢收

樓上又話停收

啱啱蘋果又放128 256 pickupred card用戶繼續執

同埋得閒搵d 人黎屌下，發洩吓嘛

18批貨開得兩分鐘

D傻仔仲要cut晒

有巴打話18號批機已收哂貨啦喎

秒冇

jk排哂隊 cls

大家都唔好收囉，你又唔收，我又唔放，睇下收唔夠籌邊個on9 啲，起碼hold 到月底，班先達垃圾捱到咩？ 到時咪又要求人放機！有機就係老細，先達班柒頭連真那人都不如

慢慢買都棍到256藍

20秒冇

13-18出曬
18-21 未

又要出黎柒

新手我屌你老母

新唔新手都唔驚，只要正常人hold 住d 大貨
d 老散放得幾隻都無用
佢地一收到要收一千隻

螞蟻嬲死象呀

好多人排隊放
個個收機都tun 下個盒先
成層樓拍拍聲
d 人放機又靜過鬼

入ST 好似入咗殯儀館

如果俾錢503小心棍咗都唔知
今朝棍512大藍又係俾錢出503點知收到SMS話扣咗錢先知成功

駛乜驚呀，佢地支那收港版個價係咁升
係先達咁撚狗係咁跌
今日升到9080rmb

班傻散明白嘅就唔使咁兜買唔到樓

爆埋比東張西望d 先達垃圾用免檢疫走私上大陸，個價升得仲快

收開封128 256 大金

開封大黑128加錢換開封大黑/藍256
tg: stdwithhongkong

可能又引班垃圾一齊玩，睇完東張西望以為有錢賺

金512
12200

藍512
11900

一齊hold 貨囉

有啲又話鬼影都唔多隻，有啲又話排哂長龍...到底邊樣先真

256？

3樓好多人排果間， 256大金10800, 256大藍10330

閪價都排？

次撚次一跌返少少成班傻閪又想黎落井下石
晏晝升到近1000就縮撚返哂去老母個子宮入面
柒到
聽日晏晝咪又再上返 未撚驚過

10分鐘前雪球放一銀一黑, 兩部都係10300

Live 128 藍幾多？
還是聽日中午去好？

128 而家咩價

建議你驗眼

咪撚就係，玩串d 我放撚晒d 機之後玩大佢報蘋果東張西望，到時比人扣起d 貨，睇下邊個柒啲

9500

同13號比咪鬼影得幾隻囉，但都有幾檔有人圍觀吓

收市又跌

戰果
SH 撚大勝

Left sorry

咁多傻散蝕錢都要放機，邊會升比你

可以慳返車錢

藍 9550

排隊放俾人㩒住搶

雪球無錢收

切勿低估香港呢個超穩定結構
佢哋甘心情願，咁我哋又點可以阻止佢

ST狗心理戰：
先寫高1-2百蚊上連登，即刻氹到一班人沖去旺角，之後又減番價。出左去又唔甘心就大把人焗住平放

便宜仔笑緊你地啦
搞咁多先同佢第一日差唔到

23號咩日子

爬文啦

由得佢啦，過多幾日on9 就放晒
LiDar 鏡無貨，要班Ipad pro d 貨黎用住先
貨源唔夠，Pro 都有排先有大貨

成班廢柴 有種係升緊嗰陣入黎吠丫嘛 日日都係趁跌先喺度踩 你咁樣係唔會令到我驚架

全靠佢加傳媒做咗個阻力位

叫佢便宜仔喎？仆街仔就有佢份

我屌，收工又跌返， 唔去了

Pro
定
pro max

佢地係d 社會垃圾黎，屌人炒機死全家
我一定會報串！報海唔理，我報比蘋果，收多500

兩隻都係用同一隻LiDar

咁又係，班傻仔256 黑藍10850唔走
係鍾意去先達排隊蝕俾人

好慘㗎佢哋，又要睇大佬，又要睇制服佬

驚閪
SH

Share 出去

未放咪撚再亂放

LiDar 鏡無貨，要班Ipad pro d 貨黎用住先
貨源唔夠，Pro 都有排先有大貨

關我尻事咩！
佢地冚家比狗屌死晒，燒炭死全家都唔關我地事啦
呃人呃得咁撚過份，明明執成2000一隻都要呃人蝕放

收市冇cash
要放一定係下晝放
返工撚都唔志在個一兩百啦

中共派人落嚟收貨

冇ST9嘅？

唔敢覆我？

有冇巴打放藍pro 128比自用撚 8700即晚交收 即拆盒

收 台機/開封 自用
Pro Max 金/藍 128

到時AML 仲開心

話撚埋比d 巴打知
開左盒都唔撚駛驚
Taobao 有事後膜賣！
最緊要唔好激活！
激活左就放比d 街邊背囊揹係前面個d on9

吹尻脹呀先達垃圾？
我係要搞尻你呀！打我呀？

人哋賺盡係仆街
但係排隊蝕錢走嗰班，又真係幫唔落

佢應該係想問埋256

得罪講句，你唔好衝出嚟柒啦， st9 笑緊你呀
封緊關你有咩路數運返上去呀

利申：有6 部未賣

應該係問256
然後叫番你驗腦

雪球唔撚收

即刻訂先 仲要activate埋佢先放

咩係aml

講緊開盒你話走大陸, 9588 ?

笑尻我做乜姐先達垃圾？
關你尻事咩，見唔撚到上面講左等23 號呀？
盲撚左你就返先達玩賓州啦先達狗
你吹咩

又真係有以後二手機可以當全新賣

屌你老母先達垃圾！逐隻check 逐隻折呀笨

激活完reset再包膜check唔check到

走曬啲貨算俾心機做野唔洗成日望

想包翻部用左兩個禮拜嘅pro落去賣

會唔會比人斬

係咪又跌返晒？

呢個都係我今日放撚左既原因
不過多過便宜仔

你搵到我咪斬, 知唔知每小時幾多人放機

佢唔通即場逐部拆來睇咩

咪叫你俾apple 單

你地唔係咁撚天真以為佢地收晒d 開盒機當二手賣呀？

你同便宜仔做法 有乜鳩分別

on9仔先達垃圾你咪慢慢收囉
你收唔夠數大獲d ，定d 兄弟hold 住d 貨唔賣大獲d?

靜靜雞話你知，佢地。。。

st9中過伏了

50 蚊 其實放晒佢算 半個鐘人工都唔至

幾年前咪有一次有人調包左咖喱飯入個盒包翻再賣比先達

等我放晒啲機先 ，你哋慢慢同狗玩

你放先啦,我就唔放住啦

咁又唔玩呢啲，只係激活用完包返去比st9.

聽聞有幾間已經。。。

有無比人塞番落屎眼到

唔係，係以前d 機開左折左d 零件落黎換，同人維修，再包返埋去當新機賣，你唔以為佢班垃圾真係攞到原裝零件呀？

痴線
駛乜二手機
買個盒擺舊磚已經搞掂

留名睇好戲， 食花生

包裝都唔駛買啦 年年開封都攝卡黎開 痴返落去完同原封冇分別

我聽日都放鬼晒佢算， 少左咁多貨都上唔到+400

我一年30萬，冇事
fd一個月10萬都冇事

傻左

你賣走咗先po啦

四圍都係狗呀

佢不如直接叫人俾錢佢

自用架happy share 比d 朋友仔

自用 出8700有咩問題？大家巴打都要賺盡每一仙咁咪算囉又唔係原價收 講到好似食9你地夾棍咁搶口，先達價都係8800-8900姐

巴打邊間放512

蘋果類產品炒賣區 眼紅者勿入 (23) 任買時刻

推埋呢個重覆#23

買得台機預咗要減啦，差果少少博黎做咩

你放過機未嫁

先達d 垃圾驚啦

咁都唔係商業活動？

仲好，三手新機無單唔收仲少貨！收得更少！